淘大事件話比大家聽後生就是原罪, 同時是忠實潛在勇武！

講左好多次 後生就是原罪
你地要記著除左藍絲數目少於20人以下 同埋 性質屬於突發性。
否則年輕人交比街坊啦 班狗就是想削潛在勇武嘅人數
同埋好多人有個心態, 見有人話 狗就嚟啦就好走啦 次次唔見黃河心不死
叫搞左陣打左幾下就閃啦, 對罵得嚟等人拉